有無人覺得扮gay溝女好噁心

唔知大家有無見過
有d望落去乸乸地難基地既男仔
扮哂同d女嗌哂姊妹知己
實情就扮豬食老虎

曾經識一個人係咁 成日痴埋啲女度
後來發現原來佢真係gay

覺，扮gay影衰哂啲gay